個驗證好煩呀

有無得搞搞佢

唔好上連登
Problem solved

返高登咪得
無驗證無ddos

咁樣都係防中共DDOS姐,忍耐下啦,你係咪想連上都上唔到連登先

㩒個制都懶